致逝去寵物的信 （巴絲留言箱）

人寵相遇，乃是緣份。

兩位貓仔，你主人我好掛住你呀，唔知你係天堂玩得開唔開心？ 好想再一次抱住你地，聞下你地浸臭貓味，同埋抱起你地唔比你落地整古你地。

你地都知自己叫咩名，一叫你地就會望住我貓幾聲，等我有一日走左既時候，我再黎搵你地

好傷心呀，你主人我唔想再咁sad

歡迎巴絲留低你想同前主子講既野